覺唔覺得人越大越難識到真心朋友

好難保持細個果份純真，就算你有，人地只會當你on9

完全一個朋友都冇

樓主幾大？

又唔係既
只係越大 去左新環境就越難適應
但舊朋友個個有新圈子，自己就慢慢孤獨
同埋都唔敢打攪人

一個字：比較
一有比較就好難有朋友做

應該話我比以前挑剔左
以前有理冇理都攞個心出黎
而家會睇左人地係咪好人先
以前好易同一大班人玩
而家一個圈子只係搵到一兩個做朋友

agger 無法尋找到真心朋友
我仲發覺自己為左唔好得罪人埋葬左自己本身嘅性格
迷失左

我直頭將我成個人由頭到尾改過一次

你對人真心人地咪對你真心囉

人會變會成長
唔會永遠都好似以前咁
你都係時候要長大啦

你真係咁認為？

會
所以真心朋友都係以前識落嘅朋友

依家啲朋友都係中同或者隔黎學校😂

見到人地成班好frd咁好羨慕
中學都有朋友嘅 但畢業後甚少聯絡各有各忙
大家都識晒新朋友

我去外國讀書果陣d flatmate成日開p，我都唔係好參與，唔知佢地播歌跳舞同埋同d唔識既人有乜好傾

可能心入面重要既人已經有，無位俾其他人，交表面果浸就夠